龍門啲野食真係麻麻

叫咗個牛柳海鮮意大利飯 塊牛柳真係幾大塊嘅 食到一半食唔晒

夜晚有個帶口罩嘅妹妹幾正 有無ching見過除咗口罩係咩樣

拉， 手足整啲野永遠好食架

屯門果間覺得麻麻，荃灣果間好食

之前去尖沙咀食過一次 食物質素真係好一般
服務態度係真係差 都明白好多人排隊 班伙記係做唔切
但有客人等左杯檸茶9個字 都仲係叫人等下先
之後個客真係想走叫佢check單 個伙記就串人: 不如你自己入去水吧沖

黃店有好多 但咁嘅質素同態度真係冇必要再食
不如試下其他黃店

講漏左個妹妹係尖沙咀返工的

我上次去又無呢個問題
你幾點去?

我係早幾個月最多人嘅時候去 夜晚7點幾8點單拖一位

另外老公係荃灣都食過生雞扒飯 所以永遠blacklist

依家叫多左外賣
服務係唔好 餐具長期有漬
一陣又會有人屌我分化架啦

利申：一日最少一餐龍門

拉，又玩分化
黃店就係所有

好多黃店試過都麻麻地，老實講唔係掛句光復香港掛兩張poster就得，好食都好緊要，如果好食，那怕你貴少少我都去

咁應該而家己經改善曬

接近日日食 成日都係遲出餐 不過算啦
茶餐廳都冇咩好投訴
好鍾意食雞扒飯 算大塊

杜文澤介紹果間fine dining 意粉好似好好食
但冇錢 去唔成
果到食得飽可能要$300一個人 雖然對比真係高級野都唔係太貴 但而家既我負擔唔起
建議有消費能力既手足可以一試

其實有幾樣野係 ok
1) 咖哩
2) 雞扒
3) 沙爹牛
4) omelette
不喜勿插

我冇聽到有喎
個伙記仲即刻沖比我地

味道可以
份量多

同埋佢啲救義士plan最make senses

拉 黃店物都好食 唔好食都要體諒
慢係正常 唔等得可以比錢走人
比下個幫襯 唔洗霸住張檯
出面好多人等緊

紅磡店人流少好多啦

D人都外賣算

我覺得荃灣個間嘅下午茶時段啲嘢食唔錯

下午茶好正

上個月係黃埔嗰邊食過
嘢食普普通通不過不失
但係啲餐具好污糟 仲黐住咗粒飯.....
唔知會唔會轉即棄餐具呢

屯門果間好差
上菜又慢
唔係食飯時間都漏單
要三催四請先有野食尼

以後都不了

呢個post好多5毛分化狗暗踩龍門

唔踩得？

炒哂班手足啦，仲講。